王騎一日可以出幾多次征

王騎日日出幾個po 一個禮拜出百幾個po

白起>>>王翦>>>章邯>>>>>>王騎

一晚可以搞到十幾劑